merkur safety razor 用家請人

本身想買merkur 23c
睇岩左amazon，但點知唔送黎香港

大家仲有咩方法買到

揀多幾間就送
前兩年就係amazon 直送

Edwin Jagger Double Edge Safety Razor
上amazon仲見到呢隻都多人買，唔知係咪一樣好用

eBay/amazon搵代運

之前上網買有間直送香港 搵搵先